投票 大專學界罷課喺機場搞

唔講咁多 琴日有post話大專學界聯署九月無限期罷課
如果罷課既話 將場地改到機場義教有無得諗

公民投票
支持請正評
反對請留原因

自推十連

以前有咩事都搵機場先

十

九

八

七

六

五

贊成
不過交通費對大學生黎講唔少野

四

三

二

一

日日咁去洗費好撚甘喎

港島區學生去機場好貴

jump

push

佔中進化版

學生有狗鐵優惠
去東涌再轉車應該可以平啲

義教好啦 咪鬼搞補習班自修室

612 721 811

仲講交通費，跳閘啦仲想益鳩港鐵???

屯門(嶺南)入機場都係十幾蚊

P牌冇得投票，我係贊成

唔係個個都放得咁開架嘛

革命啊，仲唔放開，唔放開點癱機場

你唔好話 對好多學生黎講 佢地真係覺得係機場集會唔犯法 但係唔比錢搭車個心理關口反而放唔開 係好撚偽善

我都係學生，我身邊學生放得好撚開

再來十連

好係好，但洗乜連登投票，學界自己做咪得

推

散水個時一定會 但去個程你肯定好多會?
不過點都好 我支持大專學界罷課 有同學去機場需要經濟支援我一定撐你地

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

學界罷課仲唔夠多人?

即日起無限期佔領。

一班30,40人既學生一齊跳閘

我贊成且會出席

利申 唔係大學生

又義教 有陰影wo

贊成反正平時都係走堂

呢個有得諗

又有國際交流既難得機會

我就唔信佢可以好似佔中咁清場

連多個十連

跳佢老母啦，屌咩放唔開，跳個闡都放唔開

包車點睇

要冷氣有冷氣
要WIFI有WIFI
要廁所有廁所
要野食有野食
有咩唔好

支持，一石二鳥

支持
最好搞個籌款幫下班學生交通費

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

習慣好可怕

Push

港共死穴 721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行